{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_103829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "진관사 석불좌상_1"
    },
    "text": "この仏像は2002年3月15日、ソウル特別市文化財資料に指定されました。チルソンガク石仏座像はジングヮンサに安置された石仏座像で、石仏座像は石仏を意味し、この仏像は石で作られました。ジングヮンサは三角山の西側の麓に位置した大韓仏教曹渓宗所属の高麗時代の考察であり、顕宗王位に就く前に自分の命を救ってくれたジングァン調査に応えるため、1011年に建てられた寺です。朝鮮時代にはスリュクジェの根本道場とされました。この仏像は、高さ34㎝で、19世紀後半に造成され、顔が幼い同型仏像で、頭は大きく表現されていて、顔は小さく描かれました。口元に微笑を浮かべており、体は通肩の法衣をまとっています。手は両膝の上に集めていました。この仏像はチョンブルサンの一つとみられ、保存状態は良好で安定感のある姿勢と造形性で、朝鮮後期の仏像の特徴を示します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この石仏座像はいつソウル特別市文化財資料に指定されましたか？",
            "answer": "2002年3月15日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この石仏座像はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "石で作られています。"
        },
        {
            "question": "ジングヮンサはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "三角山の西側の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジングヮンサはいつ建てられた寺ですか？",
            "answer": "1011年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "この仏像の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "高さ34㎝です。"
        },
        {
            "question": "この仏像は何時代に造成されましたか？",
            "answer": "19世紀後半に造成されました。"
        },
        {
            "question": "この仏像の顔の特徴は何ですか？",
            "answer": "幼い同型仏像で、頭は大きく表現されており、顔は小さく描かれています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の体について教えてください。",
            "answer": "体は通肩の法衣をまとっており、手は両膝の上に集められています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の保存状態はどうですか？",
            "answer": "保存状態は良好で、安定感のある姿勢と造形性を示しています。"
        },
        {
            "question": "この仏像はどの時代の特徴を示していますか？",
            "answer": "朝鮮後期の仏像の特徴を示しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 291
    }
}